應否禁止廢老過馬路

廢老特別鐘意同車鬥快陰鳩d司機
過完馬路又要同人鬥慢頂撚住晒

歡迎討論

最慘係唔小心撞到之後又害到司機

否

只要車cam影到唔係篤油
撞到六十五歲或以上可以唔洗停車
(如果個樣老, 實際低過六十五就當返H&R你唔好彩喇)